剛開始連鹿也會覺得很可怕

我叫金橘。

一人一句估遊戲

唔諗住

巨商

為甚麼要我拿東西。。。

看招吧你這三腳貓！！

哎喲!重死了!